{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_023777",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.musinsa.com/app/goods/1260388",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "니 하이 삭스 5팩 [모노] KNEE HIGH SOCKS 5PACK [MONO]"
    },
    "text": "ムシンサスタンダードブランドでは、ベーシックなデザインのニーハイソックスを販売しています。 こちらの商品は膝の下まで上がる長さに分類され、様々なボトムスとよく似合うスタイルです。 コットンコマ糸を200針の密度で編織して製作されているため汗の吸収に優れ、弾性と肌触りも良くて楽な着心地を提供します。 また、40Dの強力なスパン糸を使用することで鳥肌の立たない着用感を保障し、首先の骨組織は伸びないように編み込まれています。 特に暁星社のクレオラフレッシュを使用して長時間着用しても発生する悪臭を減らし快適さを長く維持させてくれます。 この製品は韓国の靴下メーカーと直接協力して製作されており、品質が優秀で合理的な価格で提供されています。 Sサイズは230~245mm、Mサイズは250~275mmを推奨し、19~28歳の女性に人気があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このニーハイソックスはどのようなデザインですか？",
            "answer": "ベーシックなデザインのニーハイソックスです。"
        },
        {
            "question": "このニーハイソックスはどのくらいの長さですか？",
            "answer": "膝の下まで上がる長さのニーハイソックスです。"
        },
        {
            "question": "どのような特徴がありますか？",
            "answer": "コットンコマ糸を200針の密度で編織し、汗の吸収に優れた着心地を提供します。また、40Dの強力なスパン糸を使用して鳥肌の立たない着用感を保障しています。"
        },
        {
            "question": "このニーハイソックスのサイズ展開はどうなっていますか？",
            "answer": "Sサイズは230~245mm、Mサイズは250~275mmを推奨しています。"
        },
        {
            "question": "どのような年齢層に人気がありますか？",
            "answer": "19~28歳の女性に人気があります。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "コットンコマ糸を使用して製作されています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような快適さを提供していますか？",
            "answer": "汗の吸収に優れ、弾性と肌触りも良くて楽な着心地を提供しています。また、首先の骨組織は伸びないように編み込まれているため、快適さを長く維持できます。"
        },
        {
            "question": "このニーハイソックスはどのようなメーカーと協力して作られていますか？",
            "answer": "韓国の靴下メーカーと直接協力して作られています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような価格帯ですか？",
            "answer": "合理的な価格で提供されています。"
        },
        {
            "question": "このニーハイソックスはどのような臭い対策がされていますか？",
            "answer": "特に暁星社のクレオラフレッシュを使用して長時間着用しても発生する悪臭を減らし、快適さを長く維持しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 272,
        "QA": 435
    }
}